肥仔個倉究竟開咗幾耐

有冇人覺得佢段錄音好撚煩

唔洗去淘寶

唔洗去深水埗

有聲

肥仔開倉

一百蚊兩件

黎肥仔開倉啦

一百蚊三件

任揀三件兩件一百蚊

好嘈呀屌你老母

成班廢佬水魚去幫襯

埋黎睇下擇下

淘寶平撚過佢好多啦
傻9先幫襯

淘寶貨都可以賣到咁貴 連張藍光mon貼都賣80蚊 華強北都唔洗10蚊張

想買平嘢呀？肥仔開倉啦！

但其實一D都唔平，我上淘寶淘加埋運費仲平過佢

今日唔做正價

肥仔個倉開得耐過恐龍化石
日日都唔做正價 但日日都有人信唔係正價

緊係唔係正價啦，高撚過市價咁多

全部唔洗睇價錢

梗係叫你唔洗上淘寶，一上淘寶就會知佢食水幾深

記得唔好睇錯價錢

係唔係行過路過唔好錯過？

咪就係
個老闆其實幾醒
但無乜可能呃到連登仔

全部有聲

一條租幾個鋪位就知佢食水深

屌你琴日出旺角
見到已經唔係散貨場短租果啲
直頭有晒招牌 有晒員工制服
明明賣到好撚貴

開倉清貨清到依家都清唔晒就知d貨幾垃圾

你個名

三件啊你老味

望下頭頂個牌就知喇！

淨睇標題已經有聲 笑撚死

中過伏

佢醒呀
呃鳩d人
個個以為好平

幾蚊個嘅電話套賣一百蚊三件

個post好撚嘈

想買筍嘢呀？肥仔開倉啦！

今日全部唔做正價

良心企業

咪係！我地又有制服又有福利

正解
同埋深水埗一定平過佢

好嘈

仲有個草根開倉都係一鳩樣

個個三件兩件咁揸住

入去睇完就即刻上淘寶

咩叫任揀三件兩件

信和樓下果個唔係去左喇咩

三件兩件姐係total五件

屌

個肥仔開倉開撚到去會展擺Booth
就知佢食咗幾多水
賣埋啲淘寶嘢都上到大檯
去福仁都冇咁嬲

一百蚊 三件定兩件

冰～凍飲品最平

好伏

到底100蚊兩件定三件

做咩叫我？

上面兩位做乜鳩

垃圾嚟

唔洗睇頭頂個牌

暑假有四日返電腦節佢個攤係我對面
洗左我四日腦
不過佢電腦節都係一百蚊兩三件

傻仔開倉

有冇人有全段
想cut嚟做鈴聲

食水深到on9